以後係咪冇得用阿拉伯數字?

阿拉伯數字是西方或歐洲形式的印度-阿拉伯數字
阿拉伯數字始創於印度
以後要用大寫漢字數字（零、壹、貳、叄、肆、伍、陸、柒、捌、玖、拾、佰、仟、萬、億）
一 二 三 四 五 六 七 八 九 十 廿
冇得用阿拉伯數字
廢是破壞十四億人既感情

唔係講笑
係有中文Programming 架

Ching 講多小小

學定一技旁身唔駛打靶